（自爆身世）認真mode

一個風雨交有個小龍女既大肚婆，係九龍城寨某公廁第三格生左個蘇哈

個樣幾靚仔，記得3歲時我老豆去屠龍，最後追龍追死左

希望有兄弟繼續接力

上到天堂 如來佛話我未死得住 就按哪吒送返我返嚟人間

呀屌 睇錯

你係老豆定主角啊

就在凡間忽然見到阿拉伯文，所以開始學阿拉伯數字。1，2，3。

當我數到5
就比人催眠咗

醒返就見到Donald 侵同老納在下棋

當我一醒返 我係樹底 根據太陽位置 我判斷現時氣溫和暖 風清勁 間中有雷暴 我一向四周望 發現 在水的中央 有儷影一雙

駁故

冤枉呀，包大人！有圖証明我根本已經寫左。

嚇下你就質疑自己

我虎軀一震 發現 天氣凍了 再翻去山洞一路同巨乳人妻扑野一路同二哥捉鬥獸棋

是咁的，正所謂外賣自取是為賊也，所以今晚唯有同巨乳人妻一邊吃大家樂自取晚餐，一邊喝1234 羊咩咩送既無糖可樂，然後同二哥繼續捉棋，真是牛B死了。

我塔屎亮上身，關二哥輸到噴血，D血噴到我面上，就在此時有D暈暈地，當我再開眼時，眼見前方上原亞衣走過來，問我叫咩名，我唔知點答好……

就係呢個時候 我見上原亞衣口中吐出有如蘭花般嘅仙氣，對住如廝尤物，佛都會心動啦

如此我call齊馬
總數100人
實行嚟一個亂p
100男1女
過程俾人錄低咗 流傳落低
世稱【上原亜衣引退スペシャル100人×中出し引退させたいvs引退させたくない】

忽然扎醒發現褲子上多了一大片尿跡，原來所有事情也是拜剛才看上原亞衣AV所致。多謝收看，全文完。特別嗚謝Donald 侵。

我睇到呢度 隔住個moon 屌左一聲
心諗圖都無張 又要打擾伯母
說時遲那時快 已經有差唔多1000人排緊隊
見到已經有軍隊鎮壓 而我咁岩1001 凸咗出嚟